msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Translation 0.0.1a\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Me\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.9\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Prefer talking with a human?"
msgstr "도움이 필요하신가요?"

msgid "We'll help you at the official server"
msgstr "저희 공식 채널에 오시면 도와드리겠습니다"

msgid "Join the official Translator bot server"
msgstr "번역 봇 공식 채널에 들어오세요"

msgid "Get help, report bugs or submit feedback"
msgstr "도움을 받고, 버그를 신고하거나 피드백을 남기세요"

msgid "Here's the link to add **Translator** to your server:"
msgstr "이 링크를 눌러서 봇을 채널에 추가하세요:"

msgid "Keep all required permissions intact for full functionality."
msgstr "전체 기능을 사용하려면 필요한 모든 권한을 그대로 유지하십시오."

msgid "Current bot version is %s"
msgstr "현재 봇의 버전은 %s입니다"

msgid "updates history"
msgstr "업데이트 내역"

msgid "changelog"
msgstr "변경 내역"

msgid ""
"For more info on this command, write %s\n"
" Or visit the **[wiki](%s)** or join the **[support server](%s)**."
msgstr ""
"이 커멘드에 대한 더 많은 정보는 %s을 입력하거나\n"
" **[위키](%s)**를 찾아가세요. 또 다른 방법으로는 **[공식 채널](%s)**에 들어가"
"서 지원을 요청하세요"

msgid "This message will self-destruct in 1 minute"
msgstr "이 메시지는 1분후에 삭제됩니다"

msgid "This message will self-destruct in %d minutes"
msgstr "이 메시지는 %s분후에 삭제됩니다"

msgid ""
"Need help with bot? Check out the **[wiki](%s)** or join the **[official "
"server](%s)**!"
msgstr ""
"봇에 대해 궁금한 점은, **[위키](%s)**를 보시거나 **[공식 채널](%s)]**에 들어"
"가세요"

msgid "Valid Example"
msgstr "예시"

msgid "Valid Examples"
msgstr "예시들"

msgid "For a full list of supported languages, [click here](%s)."
msgstr "지원되는 모든 언어를 보시려면 [여기](%s)를 누르세요"

msgid "If you need help with that, you can visit the **[support server](%s)**."
msgstr "여기에 도움이 필요하신 경우, **[지원 채널](%s)**에 들어와서 질문하세요"

msgid ""
"Do you want it back? Share your opinion at the **[support server](%s)**."
msgstr ""
"비활성화된 기능을 다시 활성화 화고싶으면, **[공식 채널](%s)**에 의견을 남겨주"
"세요"

msgid "Mods/Admins Command"
msgstr "모드/관리자 전용 커멘드"

msgid "Admins Only"
msgstr "관리자 전용"

msgid "Change  **%s**  to  **%s**"
msgstr "**%s**에서 **%s**로"

msgid "Groups Quota"
msgstr "그룹 할당량"

msgid "More info on our **[website](%s)**, or the **[support server](%s)**."
msgstr ""
"더 많은 정보는 **[홈페이지](%s)** 또는 **[공식 채널](%s)**에서 보실 수 있습니"
"다"

msgid "Linked Channels per Group Quota"
msgstr "한 그룹에 연결된 채널들의 할당량"

msgid "Server Quota"
msgstr "서버 할당량"

msgid "Channel Information"
msgstr "채널 정보"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Text Style"
msgstr "텍스트 스타일"

msgid "Translations"
msgstr "번역"

msgid "messages"
msgstr "메세지들"

msgid "Automatic Translation"
msgstr "자동 번역문"

msgid "Auto Group"
msgstr "자동 번역 그룹"

msgid "Auto Groups"
msgstr "자동 번역 그룹들"

msgid "Auto Mode"
msgstr "자동 번역 모드"

msgid "no change"
msgstr "변경 없음"

msgid "To change language, type:"
msgstr "언어를 변경하시려면, 다음을 입력하세요:"

msgid "Example:"
msgstr "예시:"

msgid "Linked Channels in Group"
msgstr "그룹에 연결된 채널들"

msgid "To change group, type:"
msgstr "그룹을 변경하시려면, 다음을 입력하세요:"

msgid "To change mode, type:"
msgstr "모드를 변경하시려면, 다음을 입력하세요:"

msgid "To change style, type:"
msgstr "텍스트 폰트를 변경하시려면, 다음을 입력하세요:"

msgid "%s's text style has been updated to **%s**."
msgstr "%s의 폰트가 %s의 폰트로 변경되었습니다"

msgid "Automatic group **%s** has been deleted."
msgstr "자동 번역 그룹 **%s**이 삭제 되었습니다"

msgid ""
"Discord Translator is the most powerful translation bot for Discord.\n"
"Based on *Google Cloud Translate* and *Discord.js*."
msgstr ""
"디스코드 번역 봇은 디스코드에서 번역 봇으로는 제일 강력한 봇입니다\n"
"*구글 클라우드 번역* 과 *디스코드 자바스크립트*의 기반으로 제작되었습니다"

msgid "Read Wiki"
msgstr "위키 읽기"

msgid "Tech support server"
msgstr "기술적 지원 채널"

msgid "Translate Text"
msgstr "택스트 번역"

msgid "Translate Channel (Automatic)"
msgstr "번역되는 채널(자동)"

msgid "Translate User (Automatic)"
msgstr "번역되는 유저 (자동)"

msgid "Statistics"
msgstr "상태"

msgid "Server Settings"
msgstr "서버 설정"

msgid "Text to Speech"
msgstr "텍스트 말하기 (TTS)"

msgid "Translate by Reacting"
msgstr "반응 추가로 번역"

msgid "Translate Other Bots"
msgstr "다른 봇 번역"

msgid "Premium Plans"
msgstr "프리미엄 계약들"

msgid "Report Bugs / Request Features"
msgstr "버그 신고하기 / 기능 요청"

msgid "Translate Last Message(s)"
msgstr "이전 메세지(들) 번역하기"

msgid ""
"This command has been disabled as of v.1.0 to prevent abuse.\n"
"If you want it back please let us know at the support server.."
msgstr ""
"이 커멘드는 악용을 방지하기 위해 버전 1.0부터 비활성화 되었습니다.\n"
"만약 이 커멘드가 사용이 가능해지는걸 원하시면 공식 채널에서 지원을 받으세요\\"

msgid ""
"Translates a message in the server when you react to it with a flag emoji. "
"For example: %s, %s, %s, %s"
msgstr ""
"반응을 어떤 나라의 국기로 달면, 그 국가의 언어로 번역을 합니다. 예를 들어서: "
"%s, %s, %s, %s가 있습니다"

msgid "To disable this in certain channels, do the following:"
msgstr "특정 채널에서 이 커멘드를 비활성화 시키려면, 다음을 따라주세요:"

msgid "Channel Settings > Topic Description > Write %s and save."
msgstr "채널 설정 > 주제 설명 > %s을 입력하고 저장"

msgid "Translate Custom Message"
msgstr "입력된 텍스트를 번역합니다"

msgid "Translates a custom message entered by user."
msgstr "다른 유저가 입력한 텍스트를 번역합니다"

msgid "#channel"
msgstr "#채널"

msgid "message"
msgstr "텍스트 (또는 메시지)"

msgid "language(s) to translate to"
msgstr "번역될 언어"

msgid "explicitly translate from this language"
msgstr "이 언어에서 노골적인 의미로 번역됬습니다"

msgid "forward message to specific channel"
msgstr "특정 채널로 메시지 보내기"

msgid "TTS Text to Speech Translation (Experimental)"
msgstr "텍스트 말하기 (TTS) (실험적인 기능)"

msgid ""
"Translates a custom message entered by user and speaks it in the user's "
"connected voice channel."
msgstr ""
"유저에 의해 입력된 텍스트는 유저가 연결 되있는 보이스 채널에 번역문을 말합니"
"다"

msgid "Examples"
msgstr "예시들"

msgid "Command"
msgstr "커멘드"

msgid "Parameters"
msgstr "확장변수들"

msgid "Make sure bot has **Connect** and **Speak** permissions."
msgstr "봇이 **연결** 과 **말하기** 권한이 있는지 확인 해주세요"

msgid ""
"Make sure you are **connected** to a Voice Channel before writing command."
msgstr "커멘드를  전에 당신이 음성 채널에 연결되었는지 확인해주세요"

msgid "View list of **Supported Voice languages**"
msgstr "**지원 되는 TTS 언어들**의 리스트 .보기"

msgid "Auto Translate Channel (Single)"
msgstr "자동 번역 채널 (한 개)"

msgid ""
"Add **auto-translate** inside the channel's topic description, or at the end "
"of channel name, to automatically translate all messages in that channel to "
"the default language."
msgstr ""
"자동 번역을 원하는 채널이 자동 번역을 활성화 하기 위해서는 **자동-번역**은 "
"그 채널의 주제에 넣거나 채널 이름의 끝에 붙여주시기 바랍니다"

msgid "Auto Translate Multiple Channels"
msgstr "여러 채널들을 자동 번역 합니다"

msgid ""
"Translate new messages in channel and forward them to linked channels in the "
"same automatic group. Supports custom modes*."
msgstr ""
"새 메시지를 번역헤 동일한 자동 그룹에서 연결된 채널들로 전달합니다. 특정 모드"
"들도 지원 합니다"

msgid "Current Channel Info"
msgstr "현재 채널 정보"

msgid "Set channel's language"
msgstr "채널 언어 설정"

msgid "Set auto group"
msgstr "자동 번역 그룹 설정"

msgid "Stop/remove group"
msgstr "그룹 정지/삭제"

msgid "Set sending mode"
msgstr "_전송_모드 설정"

msgid "Set channel text style"
msgstr "채널 텍스트 스타일 설정"

msgid "Shortcut command"
msgstr "줄인 커멘드"

msgid ""
"**Modes** set a channel to send messages only, receive only or be fully "
"synchronized (both send and receive)."
msgstr ""
"**모드들**이 이 채널을 _전송_만, _수신_만, 또는 모든 기능 (_전송_ & _수신_) "
"모드로 설정 했습니다"

msgid "Auto Translate Users"
msgstr "유저 자동 번역"

msgid ""
"Automatically translates any new messages by specific users in the server "
"(same channel)."
msgstr "동일한 채널에서 특정 유저의 모든 메시지를 자동 번역합니다"

msgid "Translate user to channel's default language"
msgstr "유저를 채널의 기본 언어로 번역하기"

msgid "Translate user to specific language"
msgstr "유저를 특정 언어로 번역하기"

msgid "For example:"
msgstr "예를 들어서:"

msgid "Ban Users"
msgstr "유저 벤"

msgid ""
"This requires the bot to have **Manage Roles** and **Manage Nicknames** "
"permissions."
msgstr "이것은 봇이 **역할 관리** 와 **닉네임 관리** 권한이 필요합니다"

msgid "Allow Other Bots"
msgstr "다른 봇 번역 허용"

msgid ""
"To allow translation of other bots, simply create a new role called %s and "
"assign it to the bots you want. (Use at your own risk)"
msgstr ""
"다른 봇의 번역을 허용하시려면, %s이라는 새로운 역할을 만들고, 원하는 봇에 추"
"가를 하세요 (위험을 무릅쓰고 사용해드리기 바랍니다)"

msgid "Stop Channel Automatic Translation"
msgstr "자동 번역 중지"

msgid "Go to channel and write:"
msgstr "채널로 가신후, 다음을 적으세요:"

msgid "or"
msgstr "또는"

msgid "Alternatively, change the channel's mode"
msgstr "대채적으론, 채널의 자동 번역 모드를 변경하세요"

msgid "(receives translated messages only)"
msgstr "(본역된 메시지만 받기)"

msgid "(sends translated messages only)"
msgstr "(번역된 메시지만 보내기)"

msgid "Stop User Automatic Translation"
msgstr "유저 메시지 자동 번역 중지"

msgid "Ban User from using Translator"
msgstr "번역 봇 사용으로 유저 벤"

msgid "Stop translating other Bots"
msgstr "다른 봇 번역 중지"

msgid "Simply remove the `%s` role from the other bots."
msgstr "다른 봇의 `%s`역할을 제거하세요"

msgid "Ignore specific messages"
msgstr "특정 메시지 번역 하지 않기"

msgid "Ignore specific words"
msgstr "특정 단어들 번역 하지 않기"

msgid "Miscellaneous Commands"
msgstr "기타 커멘드들"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Links"
msgstr "링크"

msgid "Stats"
msgstr "상태"

msgid "(bot invite link)"
msgstr "(봇 초대 링크)"

msgid "(official server)"
msgstr "(공식 채널)"

msgid "Detect Language of Message"
msgstr "메시지의 언어 감지"

msgid ""
"You can detect the language of a message by reacting to it with a **globe** "
"emoji (%s).\n"
"Alternatively, you can use the `%s` command:"
msgstr ""
"메시지에 **지구본** 으로 반응 추가해서 국가 언어를 확인 할 수 있습니다 (%s)\n"
"대채적으론 커멘드 `%s`를 사용하셔도 무방합니다"

msgid "Auto Delete Bot Commands"
msgstr "커멘드 자동 삭제"

msgid ""
"You can choose to have the bot auto delete commands in the channel. All you "
"have to do is write %s anywhere inside the channel's topic description."
msgstr ""
"봇이 커멘드를 자동으로 삭제하게 만들도록 할 수 있습니다. 그냥 %s을 그 채널의 "
"주제에 아무데나 넣으세요"

msgid ""
"This will delete all commands/messages including: help commands, settings, "
"stats and translate commands for example:"
msgstr ""
"이것은 모든 커멘드/메시지들을 삭제 할것입니다. 그 중에서 도움말, 설정, 상태 "
"그리고 번역 커멘드도 포함합니다. 예를 들어서:"

msgid "and"
msgstr "그리고"

msgid "Translate other Bots"
msgstr "다른 봇 번역"

msgid ""
"By default, Translator will ignore all messages by bots, this is a common "
"practice to avoid unpredictable behaviours and response-loops."
msgstr ""
"기본 설정에 의해, 다른 봇들의 모든 메시지들은 번역이 안 될 것입니다. 이것은 "
"다른 봇들의 예측 불가능한 행동들이나 출력-반복 버그를 피하기 위한 최선의 방법"
"입니다"

msgid ""
"With that said, if you still wish to translate messages by other bots, you "
"can do so by creating a member **role** called **can-translate** then assign "
"it to the bots you wish to translate."
msgstr ""
"진심으로 원하신다면, 그리고 다른 봇들의 메시지들이 번역 되기를 바라신다면, **"
"번역-가능** (안 되면 **can-translate**) 이라는 **역할**을 만들고, 원하는 봇"
"에 추가하세요"

msgid "Disable/Stop"
msgstr "비활성화/중지"

msgid "Simply remove the %s role from the bots. Or delete the role itself."
msgstr "봇의 %s역할을 삭재하거나 스스로 삭제 시키게 하세요"

msgid "Use at your own risk and report if you experience issues."
msgstr "문제를 겪었다면 위험을 무릅쓰고 신고하세요"

msgid "Server commands are available only to server administrators."
msgstr "서버 커멘드들은 서버의 관리자들만 사용할 수 있습니다"

msgid "Current Server Info"
msgstr "현재 서버 정보"

msgid "Set servers's default language"
msgstr "서버의 기본 언어 설정"

msgid "Set servers's custom prefix"
msgstr "서버의 명령어 시작 기호 설정"

msgid "Set servers's default style"
msgstr "서버의 기본 텍스트 스타일 설정"

msgid "View server's automatic groups"
msgstr "서버의 자동 번역 그룹 보여주기"

msgid "Supported Languages"
msgstr "지원되는 언어들"

msgid "For a detailed list, visit the **[wiki page](%s)**."
msgstr "더 구체적인 리스트는, **[위키](%s)**를 방문해주세요"

msgid "Bot Info"
msgstr "봇 정보"

msgid "Bot Version"
msgstr "봇 버전"

msgid "Bot Language"
msgstr "봇 언어"

msgid "Global Translation Stats"
msgstr "전국 언어 번역 상태"

msgid "Total Shards"
msgstr "총 개수"

msgid "Total Servers"
msgstr "총 서버 개수"

msgid "Total Channels"
msgstr "총 채널 개수"

msgid ""
"If you enjoy using this bot then please consider helping with its growth by "
"various promotional actions listed below:"
msgstr ""
"이 봇을 사용하는 것을 좋아 하시면, 저희 개발자들의 성장 촉진을 위한 활동을 해"
"주시면 감사드리겠습니다, 방법은 이 리스트에 적혀있습니다:"

msgid "How you can help"
msgstr "무엇을 도와드릴까요?"

msgid "Upvote bot on [DBL](%s)"
msgstr "[DBL](%s)에 봇을 Upvote하세요"

msgid "Follow and share bot on [Twitter](%s)"
msgstr "[트위터](%s)에서 팔로우하고 봇을 공유하세요"

msgid "Follow and review bot on [Botlist.co](%s)"
msgstr "[Botlist.co](%s)에서 팔로우하고 후기를 남기세요"

msgid "Make a [video review](%s)"
msgstr "[동영상 후기](%s) 만들기"

msgid "Share bot on [social media](%s)"
msgstr "[SNS](%s)에 봇 공유하기"

msgid "Join [translation team](%s)"
msgstr "[번역 팀](%s) 참가하기"

msgid "Other [ads/promotional acts](%s)"
msgstr "다른 [광고들/상업적 목적인 행동들] (%s)"

msgid "Supporters will be given VIP status and interesting perks"
msgstr "지원자들은 VIP와 재미있는 특권을 줍니다"

msgid "Special roles on the official bot server"
msgstr "공식 봇 채널에서 특정 역할 부여"

msgid "Access to beta features"
msgstr "베타 테스트 기능 접근"

msgid "Discounts on premium plans"
msgstr "프리미엄 계획 할인"

msgid "The detected language is **%s** ( %s / `%s` )."
msgstr "감지된 언어는 **%s** (%s / `%s`)입니다"

msgid "Command Prefix"
msgstr "커멘드 시작 기호"

msgid "Channels"
msgstr "채널들"

msgid "Character Quotas / Limits"
msgstr "글자 수 제한"

msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "Month"
msgstr "월"

msgid "Total"
msgstr "총"

msgid "Server's default language is **%s**"
msgstr "서버의 기본 언어는 **%s**입니다"

msgid "Updated server's language to **%s**"
msgstr "서버의 언어가 **%s**로 번경됬습니다"

msgid "Server's current text style is **%s**"
msgstr "서버의 현재 텍스트 스타일은 **%s**입니다"

msgid "Server's text style has been updated to **%s**"
msgstr "서버의 텍스트 스타일이 **%s**로 변경되었습니다"

msgid "Server's current prefix is **`%s`**"
msgstr "현재 서버의 커멘드 시작 기호는 **`%s`**입니다"

msgid "To change prefix, type:"
msgstr "커멘드 시작 기호 / 프리픽스를 변경하시려면 다음을 입력하세요"

msgid "Server's prefix has been updated to **`%s`**"
msgstr "서버의 커멘드 시작 기호가 **%s**로 변경되었습니다"

msgid "Linked Channels"
msgstr "연결된 채널들"

msgid "This server does **not** have any automatic translation groups"
msgstr "이 서버는 자동 번역 채널이 **아무것도** 없습니다"

msgid "To create an automatic group, type:"
msgstr "자동 번역 그룹을 만들려면, 다음을 입력하세요:"

msgid "List of Server Auto Groups"
msgstr "자동 번역 그룹들 리스트"

msgid "No Limit"
msgstr "제한 없음"

msgid "Will not work in **auto-translated** channels"
msgstr "**자동 번역된**채널들에 작동하지 않을 것입니다"

msgid "Will not work in **ignored / blocked** channels"
msgstr "**음소거 / 차단**된 채널들에 작동하지 않을 것입니다"

msgid "Will not work if user has %s role"
msgstr "유저가 %s역할이 있으면 작동하지 않을 것입니다"

msgctxt "example"
msgid "Hello World"
msgstr "안녕 세상"

msgctxt "example"
msgid "result:"
msgstr "결과:"

msgctxt "example"
msgid "I love you"
msgstr "사랑해"

msgctxt "example"
msgid "how are you?"
msgstr "안녕?"

msgctxt "auto mode"
msgid "Send and Receive"
msgstr "전송 || 수신"

msgctxt "auto mode"
msgid "Send only"
msgstr "_전송_만"

msgctxt "auto mode"
msgid "Receive only"
msgstr "_수신_만"

msgctxt "quota"
msgid "Would you like to extend it? Consider advanced **Premium** plans."
msgstr ""
"번역 가능한 글자 수를 더 확장 하고 싶나요? 한번 더 업그레이드된 **프리미엄** "
"계획 신청 하는것을 생각해보세요"

msgctxt "voice"
msgid "Please wait for bot to finish speaking the current TTS message.."
msgstr "TTS 메시지를 다 말하기 까지 기다려 주시기 바랍니다"

msgctxt "user"
msgid "%s said:"
msgstr "%s:"

msgctxt "user"
msgid "Messages by %s will now be auto translated to **%s**"
msgstr "%s의 메시지들은 **%s**로 자동 번역 될 것입니다"

msgctxt "to"
msgid "channel's default language"
msgstr "채널의 기본 언어"

msgctxt "user"
msgid "**Stopped** auto translating messages by %s."
msgstr "%s로 의해 자동 번역이 **멈췄습니다**"

msgctxt "user"
msgid "%s is **not** being auto translated."
msgstr "%s가 자동 번역 되지 **않고** 있습니다"

msgctxt "user"
msgid "%s is already banned from using **Translator** bot."
msgstr "%s은(는) 이미 **번역 봇**애 의해 벤 되었습니다"

msgctxt "user"
msgid "%s has been **banned** from using the **Translator** bot."
msgstr "%s는 **번역 봇**의 부적절한 사용으로 *벤* 되었습니다"

msgctxt "user"
msgid "%s is now allowed to use **Translator** bot."
msgstr "%s는 이제 **번역 봇**을 사용할 수 있습니다"

msgctxt "user"
msgid "%s is already allowed to use **Translator** bot."
msgstr "%s는 이미 **번역 봇**을 사용할 수 있도록 허용됬습니다"

msgctxt "value"
msgid "%s - Server Default"
msgstr "%s - 기본 서버"

msgctxt "value"
msgid "(default)"
msgstr "(기본)"

msgctxt "value"
msgid "Not Set"
msgstr "설정되지 않음"

msgctxt "value"
msgid "new language"
msgstr "새로운 언어"

msgctxt "value"
msgid "group name"
msgstr "그룹 이름"

msgctxt "channels"
msgid "%d linked"
msgstr "%d 연결됨"

msgctxt "messages"
msgid "Translated"
msgstr "번역된 메시지"

msgctxt "channel"
msgid "%s **updated**:"
msgstr "%s **업데이트**됨"

msgctxt "channel"
msgid "%s's current language is **%s**"
msgstr "%s의 현재 언어는 **%s**입니다"

msgctxt "channel"
msgid "Updated %s's language to **%s**"
msgstr "%s의 언어가 **%s**로 업데이트 됨"

msgctxt "channel"
msgid "%s's current group is **%s**"
msgstr "%s의 현재 그룹은 **%s**입니다"

msgctxt "channel"
msgid "%s has been added to the **%s** group."
msgstr "%s가 **%s** 그룹에 추가 되었습니다"

msgctxt "channel"
msgid "%s's current mode is **%s**"
msgstr "%s의 현재 모드는 **%s**입니다"

msgctxt "channel"
msgid "%s's auto mode has been updated to **%s**"
msgstr "%s의 자동 모드가 **%s**로 변경 됬거나 업데이트 됬습니다"

msgctxt "channel"
msgid "%s's current text style is **%s**"
msgstr "%s의 텍스트 스타일은 **%s**입니다"

msgctxt "channel"
msgid "%s has been removed from auto group."
msgstr "%s가 자동 번역 그룹에서 삭제 되었습니다"

msgctxt "auto"
msgid "Group has been renamed to **%s**"
msgstr "그룹 이름이 **%s**로 변경되었습니다"

msgctxt "auto"
msgid "Total Groups"
msgstr "연결된 그룹들"

msgctxt "feature"
msgid "Translate custom messages"
msgstr "특정 메시지들 번역 지원"

msgctxt "feature"
msgid "Translate messages by reacting with a flag emoji"
msgstr "국기 이모지로 반응 추가해 텍스트 번역 지원"

msgctxt "feature"
msgid "Translate to multiple languages at once"
msgstr "한 번에 여러 언어로 번역 가능"

msgctxt "feature"
msgid "Automatic translation of channels"
msgstr "특정 채널의 자동 번역 지원"

msgctxt "feature"
msgid "Automatic translations of specific users"
msgstr "특정 유저의 자동 번역 지원"

msgctxt "feature"
msgid "Supports custom prefixes"
msgstr "특정 커멘드 시작 기호 (프리픽스) 지원"

msgctxt "feature"
msgid "Supports 110+ languages"
msgstr "110개 이상의 언어 지원"

msgctxt "feature"
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

msgctxt "website"
msgid "Certified by %s"
msgstr "%s에 의해 증명됨"

msgctxt "company"
msgid "Made with `❤` by %s"
msgstr "%s가 `♥`와 함께 만듬"

msgctxt "language"
msgid "to"
msgstr "~에게"

msgctxt "language"
msgid "from"
msgstr "~에서"

msgctxt "function"
msgid "Stopping"
msgstr "멈추는중"

msgctxt "notice"
msgid "Important"
msgstr "중요"

msgctxt "mention"
msgid "@user"
msgstr "@유저"

msgctxt "keyword"
msgid "Any message ending with `%s` or `%s` will be ignored by the bot."
msgstr "`%s`나`%s`로 끝나는 텍스트는 봇에 의해 번역되지 않을 것입니다"

msgctxt "brackets"
msgid "Any words inside %s or %s will be ignored by the bot."
msgstr "%s나%s에 들어가 있는 단어는 봇에 의해 번역되지 않을 것입니다"

msgctxt "command"
msgid "Default Prefix"
msgstr "기본 커멘드 호출 기호 (프리픽스)"

msgctxt "translated"
msgid "Characters Today"
msgstr "오늘 번역 된 글자 수"

msgctxt "translated"
msgid "Characters this Month"
msgstr "이번 달에 번역 된 글자 수"

msgctxt "translated"
msgid "Characters Total"
msgstr "번역 된 총 글자 수"

msgctxt "translated"
msgid "Messages Total"
msgstr "번역 된 총 글자 수"

msgctxt "premium"
msgid "Plan"
msgstr "계획"

msgctxt "characters"
msgid "Per Message"
msgstr "메세지 당"

msgid "maximum"
msgstr "최대"

msgctxt "privacy and terms"
msgid "By using this bot, you agree to the %s and %s."
msgstr "이 봇을 사용하는 경우 %s와 %s에 동의하는것으로 간주됩니다"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "보안 약관"

msgid "Terms of Service"
msgstr "지원 약관"

msgid "Translate Webhooks"
msgstr "웹훅 번역"

msgid "Translate other Bots & Webhooks"
msgstr "다른 봇 메세지&웹훅 번역"

msgid ""
"Simply add %s to the channel's topic description box to enable translation "
"of all Webhooks in that channel."
msgstr ""
"간단하게 채널의 주제 설명란에 %s를 추가해 구 채널로 보내진 모든 웹훅"
"(Webhooks)를 번역하게 하세요"

msgid ""
"The style setting allows you to customize the appearance of the translated "
"messages, here is a list of available styles (click to preview):"
msgstr ""
"텍스트 스타일 설정은 번역된 메세지들의 외관을 자기 마음대로 설정 할 수 있습니"
"다. 여기에 가능헌 텍스트 스타일들이 있습니다 (눌러서 미리보기):"

msgctxt "translated"
msgid "Characters Remaining"
msgstr "번역 가능한 남은 글자 수"
